#Описание#
Перед запуском выполните **rake db:seed** для создания тестового пользователя и записей.

Пользователь:

    логин:  admin
    пароль: 123456


##Пример использования API:##

###Вход###
  * request: curl -X POST --data "user[login]=admin&user[password]=123456" http://localhost:3000/api/v1/sign-in
  * response: {"auth_token": token}

###Получить список блюд###
  * request: curl -X GET http://localhost:3000/api/v1/dishes?user_token=#{token}
  * response: {@dishes}
  * params: category_id

###Выход###
  * request: curl -X DELETE --data "user_token=#{token}" http://localhost:3000/api/v1/sign-out

###Создать заказ###
  * request: curl -X POST --data "order[dish_ids][]=1&order[dish_ids]=2" http://localhost:3000/api/v1/orders?user_token=#{token}

# Тестовое задание по backend #

##Описание задачи##
Есть сеть бургерных “Б”. Руководство хочет во всех ресторанах использовать приложение на iPad для составления заказов и их оплаты. Заказы со всех точек должны собираться в
единую базу для составления отчетов. Нужно разработать backend для приложения и админку для руководителя.
Для всех ресторанов меню одинаковое и состоит из категорий блюд. Категории могут содержать в себе подкатегории и блюда.
Оплата в системе осуществляется только наличными.
Цены на товары часто меняются - несколько раз в день.
Для каждого заказа в системе нужно знать:
 * какие блюда были куплены
 * сколько каждое из них стоило
 * оператор
 * когда это было
 * в каком ресторане

##Задачи##

Необходимо разработать API для приложения кассира и web-панель администратора.

###API###

Необходимо создать API для iPad приложения, через которое можно:

 * Входить в приложеине через логин и пароль
 * Получать актуальное меню
 * Создавать заказы

###Админка###

Руководство через web-интерфейс может:

* Входить, используя логин и пароль.
* Добавлять и редактировать товары и категории.
* Смотреть историю продаж
* Составить отчет со статистикой по товарам. Это должна быть таблица, где для каждого товара указано:
    1. Название
    2. Категория
    3. Количество проданных единиц товара
    4. Выручка по товару
* Товары в таблице должны быть отсортированы по количеству проданных единиц.

###Требования###
 * Использование PostgreSQL